{
  "AI-powered content creation platform for generating avatar photos, videos, and product content using advanced AI technology.": "使用高级的 AI 技术生成头像照片、视频和产品内容的 AI驱动内容创建平台。",
  "Your Jogg AI API Key": "您的 Jogg AI API 密钥",
  "Create AI Avatar Photo": "创建 AI 头像照片",
  "Create Avatar Video": "创建头像视频",
  "Create Product from URL": "从 URL 创建产品",
  "Create Product from Product Info": "从产品信息创建产品",
  "Update Product Info": "更新产品信息",
  "Get Generated Video": "获取生成的视频",
  "Upload Media": "上传媒体",
  "Create Video from Template": "从模板创建视频",
  "Creates an AI avatar photo using JoggAI API": "使用 JoggAI API 创建一个 AI 头像照片",
  "Creates an avatar video using JoggAI API": "使用 JoggAI API 创建头像视频",
  "Creates a product by crawling product information from a URL": "通过 crawling 产品信息从 URL 创建",
  "Creates a product from product information": "根据产品信息创建产品",
  "Updates existing product information using product ID": "使用产品ID更新现有的产品信息",
  "Get information about a specific generated video project using its ID": "使用其ID获取特定生成的视频项目的信息",
  "Generate a signed URL for file upload. Use the returned sign_url to upload your file with a PUT request.": "生成一个签名的 URL 进行文件上传。使用返回的 sign_url 上传您的文件与 PUT 请求。",
  "Creates a new video from templates": "从模板创建新视频",
  "Age": "年龄",
  "Appearance": "外观",
  "Aspect Ratio": "宽高比",
  "Avatar Style": "头像样式",
  "Background": "二. 背景",
  "Ethnicity": "人种性",
  "Gender": "两性平等",
  "Image URL": "图片URL",
  "Model": "模型",
  "Screen Style": "屏幕样式",
  "Avatar": "头像",
  "Avatar Type": "头像类型",
  "Voice": "声音",
  "Script": "脚本",
  "Audio URL": "音频 URL",
  "Caption": "标题",
  "Video Name": "视频名称",
  "Product URL": "产品网址",
  "Product Name": "产品名称",
  "Product Description": "产品描述",
  "Target Audience": "目标观看者",
  "Media": "媒体",
  "Product ID": "产品ID",
  "Project ID": "项目 ID",
  "Filename": "文件名",
  "Template Type": "模板类型",
  "Template": "模板",
  "Language": "语言",
  "Variables": "变量",
  "Voice ID": "语音ID",
  "Enable Captions": "启用标题",
  "Music ID": "音乐 ID",
  "The age group for the avatar": "头像的年龄组",
  "Description of the appearance": "外观描述",
  "Photo aspect ratio": "照片宽高比",
  "Style of the avatar": "头像样式",
  "Description of the background": "背景描述",
  "The ethnicity for the avatar": "头像的身份",
  "The gender for the avatar": "头像的性别",
  "URL of an existing image to use as reference": "可用作参考的现有图像的 URL",
  "The AI model to use": "要使用的 AI 模型",
  "Background style": "背景样式",
  "Select an avatar to use": "选择要使用的头像",
  "Source type of the avatar": "头像的来源类型",
  "Select a voice to use": "选择要使用的声音",
  "Script content for the avatar to speak. Must provide either script or audio_url": "要说话的头像的脚本内容。必须提供脚本或audio_url",
  "URL for audio. Must provide either script or audio_url": "语音URL。必须提供脚本或audio_url",
  "Aspect ratio of the output video": "输出视频的宽高比",
  "Enable subtitles": "启用字幕",
  "Name of the generated video": "生成视频的名称",
  "URL of the product to crawl and extract information from": "要crawl和提取信息的产品的 URL",
  "URL of the product to crawl for information": "用于获取信息的产品的 URL",
  "Name of the product": "产品名称",
  "Product introduction and selling points": "产品介绍和销售积分",
  "Target audience for the product": "产品的目标对象",
  "Media resources for the product": "产品的媒体资源",
  "Product ID obtained from product creation": "从产品创建中获得产品 ID",
  "Updated product name": "更新产品名称",
  "Updated product description": "更新产品描述",
  "Updated target audience for the product": "更新产品的目标观看者",
  "Updated media resources for the product (replaces existing media)": "更新产品的媒体资源 (取代现有媒体)",
  "The ID of the project to retrieve information for": "要检索信息的项目 ID",
  "Name of the file to upload with extension (e.g., \"image.jpg\", \"video.mp4\")": "要上传的文件名称(例如\"image.jpg\", \"video.mp4\")",
  "Template source type": "模板源类型",
  "Select a template to use": "选择要使用的模板",
  "Language for text-to-speech conversion": "文字转语音语言",
  "Variables to replace in the template": "要在模板中替换的变量",
  "Voice ID for text-to-speech (optional)": "文字转语音语音ID (可选)",
  "Whether to enable captions": "是否启用标题",
  "Background music ID (optional)": "背景音乐 ID (可选)",
  "Name of the generated video (optional)": "生成视频的名称 (可选)",
  "Teenager": "青少年者",
  "Young adult": "年轻的成年人",
  "Adult": "成年人",
  "Elderly": "较长",
  "Portrait [9:16]": "肖像 [9:16]",
  "Landscape [16:9]": "横屏[16:9]",
  "Professional": "专业版",
  "Social": "社交活动",
  "European": "欧洲",
  "African": "非洲",
  "South Asian": "南 亚",
  "East Asian": "东亚地区",
  "Middle Eastern": "中东",
  "South American": "南美州",
  "North American": "北美洲区域",
  "Female": "女",
  "Male": "男性：",
  "Classic": "经典",
  "Modern": "现代的",
  "With background": "背景情况",
  "Green screen": "绿色屏幕",
  "WebM": "WebM",
  "Jogg avatar": "Jogg 头像",
  "Your avatar": "您的头像",
  "9:16 (Portrait)": "9:16 (纵向)",
  "16:9 (Landscape)": "16:9 (Landscape)",
  "1:1 (Square)": "1:1 (面积)",
  "Common (Template Library)": "普通(Template Library)",
  "User (My Templates)": "用户 (我的模板)",
  "Public avatars": "公开头像",
  "Custom avatars": "自定义头像",
  "Video Generated Successfully": "视频生成成功",
  "Video Generation Failed": "视频生成失败",
  "Fires when a video is generated successfully": "视频生成成功时发生火灾。",
  "Fires when video generation fails": "视频生成失败时发生火灾。"
}